轉場啊！！ 好多狗車喺偉業街由油塘方向埋去觀塘！

就嚟包圍啦
揸緊車影唔到相